點解一壽司咁難食都有咁多人排隊

三文魚又唔新鮮 又貴 元氣質素仲好過佢

以前味有人識果陣好食

但其實元氣都唔好食
仲要有架運送壽司車
送一碟都要㩒個制
如果唔係會好嘈

香港人係日本野幾難食都照食喇

一壽司越嚟越差

元氣都唔好得去邊
食過幾間元氣，同新世紀廣場間千兩
兩間嘅質素都衰過板長

最好食係峰壽司

元氣只係比一壽司 但都唔好得好邊

我都覺得ok

排黑夜啫

自從佢延長左黑夜時間就越黎越難食

屌也不屌

食一

次次去食一壽司要同佢講走精
如果唔係會有陣腥味

乞衣壽司